[扮工動物園]患上返工渴睡症候群之星期一

長期眼訓

琴晚瞓得好差又夜瞓，而家好撚眼瞓

好眼訓

今日心情好差

邊會有人星期一心情會好

有幾多人今日扮工

早
今日返工準備受死

咩事

約左琴日嘅期全部要等到2046先有得reschedule
比你都屌啦

早

你幾點瞓先得㗎

我噚晚都打機打到兩點幾, 好眼瞓

便秘?

Hi, how are you

掛住打機

訓醒未

琴日訓左好多

想再訓

i'm fine, thank you.

繼續訓

無訓過

頭先咪訓左

有訓，但半晚醒左

好撚頹

你又岩喎

慘過無訓

做咩

我哋有嘅都係香港人嘅精神~~就係無精神~

尋晚發好多夢，瞓得唔好

呢排好少打機

最近好多野都係臨界點，好大壓力
好驚夜晚又夢遊
之前試過兩次，半夜瞓緊無意識地拎手機send msg比人
好彩個兩次都無send裸照

好驚啵，下次腥俾我

早晨

有裸照都唔send比我

早晨呀大家

睇左呢排少打飛機

我以後瞓教會將部電話放遠啲

害羞
Offline 今日好忙

我差不多日日發夢

今日難得精神爽利

慘啊豬
你一定好眼訓

你估我係你咩......

我等著你回來~~~

成日都覺得首歌好恐怖

唔怪之得無女

呢2日訓得好林

羨慕

十月

佢都無時間訓
應該無時間打

有冇人有聽c'mon in

浪費~

淨係識呢句

係呀
頭重重咁

主角唔online

搭車都係聽歌多

一教訓天光 好開心

幫你按摩下

琴晚瞓得4個鐘都醒左兩次

我愛餃餃

可能訓著左

我乜都無講過

好辛苦
唔夠訓會頭痛

咩主角?

我地相擁下先

我都想去按

打潛艇

因為噚日無機會去玩?

你囉

去下啦~
放鬆下

早呀

以為自己係超人可以唔洗訓都有精神

早呀，餃子

我都唔想

早晨呀

喵

休息多D啦

尋日朋友幫我拔罐
喵

出門口落緊
唔知觀塘落唔落
落就藍田落算
揼少啲雨

星期三出發
仲未唱錢
今日唔知唱唔唱得切

點解咁涼既天氣仲要開大冷氣?

因為呢度係香港

唔好落病啊.

應該無問題啦

是但行入重慶唱就搞掂

香港人的習慣

啱啱好返幾日
病完又病左兩獲

做咩仲係唔開心既

天黑黑地無落
落前我趕唔趕到返公司呢

好想知自己對咩工有興趣
日日坐到臭

動感超人

連感情都輸埋
人生已完

我老母話要預留架⋯⋯
本身叫我同事去唱
因為佢做緊廢青
點知佢無去

Cheap cheap地..幫你按下駁頭先

太古落緊

做咩唔開心

唱yen? 唱幾錢

星期三
返埋聽日半日

唔好再病啦
要去旅去架

Come on

咁背脊咪一個個圓圈囉

新人報到
工都唔洗扮

跑快d啊

我啲遮都係公司呀屌
準備落車飛奔返去
襯未落

7000-8000掛
我未諗好

一拳超人

觀塘天仲光光地

做老闆

如果你唱10幾萬港紙 就要留

莎樂美腸

好少啫, 之前返TST去開重慶唱, 有d同百年d rate差唔多

呢一刻姐
之後可能會好好呢

我夠想啦
有無人做緊銀行嘅櫃面
想轉過去

耶~

無晒彈藥?

你個名好專一

無晒心機
本身返嘅工都唔中意
悶到大壓力
又無前途
仲要無埋感情

無晒

乜你唔沖涼咁唔衞生㗎

啊~~~~~我記得你啦~
表白收咗卡?

第一次劉名

大家巧

漫漫長路, 繼續探索下

你同半年前嘅我一樣
動物園會陪你度過嫁

無表白呀
大家都知係中意對方
但佢要啲時間去處理佢啲問題
話暫時唔好聯絡

最後點搵返自己

咁你放棄一棵樹咪等於無咗個森林?

多謝

得一棵樹應否稱為森林?

唔好咁灰啦
唔係人人一出黎做野就知自己想返咩既

只有果棵樹唔要我
我唔要森林 森林好恐怖

就到
眼鏡濕左少少

唔是變態超人就得啦

實質去5日咋

少左個零

Joson

問得非常好
應該叫咩

你係咪想當我背脊係冒險樂園既彩虹池掟金幣比我
喵

唔想白白坐係度

港紙呀

好做咩..都大壓力

做teller 無咩前景啵

天涯何處無荒草

去幾多日?

呀強!!!! 呀堅同呀祥呢?

漫漫長路有幾多風波~~一一細心想~

堅成, 我都係tst 唱

點解想做依份?

細個覺得複姓好型

咁要問返施主你

棵樣實好冧啦

人生既過客

跑!! 快啲!

電動

添d啦

一棵樹成為森林?

自由

我先唔信

到

都係少喎

內褲超人

好夠用啦 我去5日好似淨係兌3-5千

又唔係白白坐係到既

差唔多啦..
我之前去一星期都係7000

忽演

軒轅, 諸葛

轉左工
轉埋男朋友

咩款睇吓

棵樹自及自足 唔洗人 有個牌掛住勿近

返屋企影影，唔記得model

人生贏家

番工等食LUNG煲飯
忙都係忙一陣 忙完又做自己野 悶到嘔

想快啲儲筆錢先

自膠

高人工啲
暫時想儲一份錢再諗自己想做咩

熱撚到

睇下做邊間銀行
人工好咩.?

放閃

開心就好了

儲錢創業？

夠啦，airbnb錢比左
之後用嚟 食買交通

大約係咁

之前有無住過airbnb ?

我第一次 我同事唔係第一次

唉

10k夠啦
我上次1萬8日北海道

會過去的

對

真係好變態好核突

我都好唔鐘意依個

DQ

仲趕得切講早晨~

你哋咁慳嘅

good afternoon class

重點

早兩日都同人傾完
佢係芭提雅起緊MOTEL+BAR+KTV+賭場果D
問我地有冇興趣夾股
心大心細

棵樹食自己

叫佢教me 光合作用

好鬼嗲豬呀真係

正常洗費乍.. 我去旅行唔係去SHOPPING, 真係睇景多

thx

睇有幾熟，同參與程度

肺煲飯

好熟
一定唔會食夾棍果D
不過都會去視察左先

食食食駛好多

住左兩日, 無執房
之後我有朝要去睇日出, 佢起身幫我CALL 的

投資額唔大的話，斟酌過風險可以一試

可能我本身個人洗得少

我女人喜歡食大拖

好想去北海道

去啦 不過唔好5月
失望到

我無就住食架

糕公公

親!你智唔智障同喊無關係架!!!信我!!!

人地全自動化郵箱, 用密碼架

前幾日睇返牧場物語po又玩左陣

買呀

考慮下買唔買先

好想放假

多謝你地

多D上黎

好

唔算大
不過無時間睇住先係問題

放飯

我都就放~~

點血前

已經整左好多個ART WORK

叫緊春

好想快D見下香仔

密碼一次性？

近排身體好健康

我淨係玩礦石鎮

大家咁話

你乍, 唔關我事

健康的虎

健虎

今次帶屋企人去 本身有人請 但唔知做咩話聖人上身唔洗 就冇左成皮

投資達人

胖虎

你一定係大雄

點解, 我唔可以做靜香咩???

靜香要比人偷睇沖涼

無人會裝你沖涼架
你死心把啦

Same

食完 訓教

我係胖妹

邊個蝦你 我幫你打鑊佢

作死你呀 post我呀妹出黎

哥哥

我咁可愛ga

我唔係想有人裝我沖涼囉

你做啦咁

你蝦我.我搵我哥哥打你

係無人會裝

有出木杉

餃餃你

出木杉一睇就知係hehe

嗨痾

人地斯文靚仔
似你咩 唱歌走哂音

一個人食一個過橋米線是否過份

叮噹

食唔晒打包

點打

我要一甩勿演

全日公司訓教日

係多啦A夢

麗港城車位兩球嘢

唔撈之後第一件事 瞓

rich

我按左我老母間鋪, 買樓收租你都未知咩事啦
讀完書咪又係做上班族

老闆呢

買架灰色既車就無問題

射波或拎VL

100000 rich

裝滿彈藥再嚟過

一個人買過關煙食

比我訓

連錯兩次

罰抄啦

咁幸福

人生流流長 不想只為工作 戀愛太奢侈

係我字典無凍呢樣野

大家都好忙咁

日日都訓就唔幸福

邊個忙?

附近個爛地就收

嫖賭飲吹做齊
證明真係好健康

我行完地盤啦

ndsl 封塵廿世
留錢trade 手機仲好

好明顯係小夫

應該都係
條氣管可以拆出黎洗的話你話幾好

虎嫂: 我返黎會家法侍候

痾what 7

我自己都唔覺既

係呀, 個咀仲係咁樣添架

仲未返工咩

等我買定花生先

小夫富二代

餃~~sorry~~

係叮噹, 大雄, 靜宜, 技安, 牙擦仔, 技蘭

裸辭

都係盲買

佢張稅單終於到左
大家一睇
都呆撚左

1

2

3

好忙咁扮工啫

得我凍, 但無凍得滯囉

過百萬年薪

想10連?問過我未?

收到~~

係咁意唱咗¥500散紙

如果係既話, 我辭職做全職家庭主婦啦...

啊好飽

小二 廿噸花生

辭啦
我無過百我女人都辭左

新仔冇人理

鐘意北上去揼骨
搞到成身生粒粒！

忙住覆大家

我歐陽丙強，你好

扮工最辛苦

hi

我明，不過無人理仲好，坐多兩個零鐘就放工

好驚嚇

無錯
裸辭咪抖返一兩個月先算
反正我無，亦都唔會有老婆/女朋友/仔/女，更加唔會有供乜供物

其他都聽過....
技蘭原來係我舊名

衛蘭都入埋黎

一邊嘆45° 骨 一邊買馬 邊飲酒再整一罐伍拾支裝ChungHwa

再切片落油炸

點會咁好呀
幾多個月糧就唔講啦

係空虛寂㝜凍得滯

虎毒不吃兒

閘住

虎哥就fat fat 啦

我都想fat fat呀

食得咁快嘅

明明我哋有應機....

啊!!! 你生粒粒!~!!!

想肥唔係咁易架, 香C FU

火鳳凰

應得太快睇唔到

有米

累進係大約20%

是咪決定搬上去長住啦?

炸好食啲咩?

最高17%

呢個世界有標準稅

個人入息係2,7,12,17

上邊買ChungHwa (¥50~90)都唔平

波經理

已經當仔咁養啦

JM9

爽口d

大部份係17%打後

真．窮撚表示 紅綠炸彈都炸我唔到

肉咩赤, 出得黎賺, 預左要還

petro china 有限時特價

原來生粒粒嗰個係你

無得攞

會得閒帶佢散步, 出黎抖氣

妖...差啲笑出聲

me 俾啲 fat 嚟~~~fat 嚟講我有大量

穌扑菸莎 - 橫頭堪薑虎丼

咩事先

無一百都有七八十

供樓利息？讀書？捐款？

以為你哋鍾意清蒸

我拎左SHELL 2.7油咭啦
射射

真人靚過漫畫啵

供樓利息 呢個有既
其他都無

請放啱位

蒸完會縮到得返粒米咁大

有腳嘅雀仔

咁刺身呢?

電筒mode on

打錯兩個字嘅事

好明顯都cover 唔到

拿呢位施主就識食啦

你自己隨便攞隨便放

咁散步?

我意思問個size
點樣蒸完變到粒米咁細

咁發完先蒸

告別長平

炭燒好似好啲

呢啲要年初一定二去車公/黃大仙嗰啲先見到

點解呀?

然後日日上扮工post

刺身咪正常size

睇黎你係食家

人多, 不了

中產好慘,同有錢佬一樣交緊咁多%嘅稅
又要冇咩福利拎到

HELLO

我同事話我今日個LOOK著到好似見工咁

比佢戳穿左?

OL

圖

戳穿左邊到

好sad

餃皮

因為有黑絲

一陣入廁所影你睇

流曬D汁

羨慕秘書有得日日睇

成份bonus

唔好ff啦

圖呢

唔係日日咁著架

比你發現左

一陣比你睇啦

嗚呀
諗起都想射

我又要

同求

原來bonus嘅用途係咁

互睇

互J

不要FF ME

ＦＦＥＤ

好想摸睇

秘書不了

第1個比你睇啦

要開心SHARE

係

我呢？

最後發現...
無野好睇

你唔可以咁架

佢都幾正架

你都無伸手話要

虎哥好猴擒

唔係自動升做ＶＩＰ嫁咩

虎哥!!!!!!!
你
跟
我
入
廁
所

你啊
MEMBER都未做喎

er

sor

K11等你

真係好鍾意聽歌睇ＭＶ
再感受埋首歌既氣氛

佢都有著背心架

要申請做會員?

同佢著返外套, 有咁實包咁實

有D MV係幾好睇
有故事

J都唔J下秘書

虎哥睇唔上眼

原來你係灌湯餃嚟

可能係小龍包呢

call me 痾嵐

咁快 睇下醫生好喎

格劍

秘書好正啵

虎哥真係空虛寂寞到基不擇食

背心仔秘書
呢排好少見佢咁嘅

忍唔住啦

唔想比人睇蝕

2句都係虎哥打既咩

你心口唔小啵

明明係餃做乜扮包

唔係啊.佢有上水

驚比人睇蝕?

agger

其實唔係...

少左見佢

射係飯爸, 虎哥想睇同摸

唔想睇到D 污糟野

有湯嘛....我第一諗起小龍包

仲想訓落去添

最近係有少少BUSY

咁要改名做百變小包子

咁唔欺負佢係咪即係唔鐘意佢

2位人夫

8字波呀尋日

人盡可夫

飯爸你又知

秘書咁污糟ga....

一定好好訓

幾時又聚

餃子好聽d

THIS

包餃子

仁孚

做唔到小籠包lu

邊個要包我

放工

要整benz?

點解係佢

我岩岩影左相

來來來
比D 慰藉叔叔

收工send比你啦

包餃子<<< 佢自己打嘅

我頂唔緊啦